Webinar 13 - Home Task
1.  Реализуйте текстовое поле, для ввода имени человека. В программе должен хранится список распространенных имен
(10-20 штук). По мере ввода символов имени, рядом в текстовом поле должна отображаться подсказка - имя,
которое начинается с введенных букв. Если такого имени нет, поле ввода должно окрашиваться красным.
При нажатии Ctrl+Space в поле заносится текущая подсказка, а при нажатии Esc - поле очищается.

2*. Для текстового поля реализуйте Key Bindings:  ins - «вставка»,  F3 - «выделить все». 

3. В игре «пазл» реализуйте пункты меню (со значками и мнемониками ),  панель инструментов и горячие клавиши для
действий: (setIcon)
- «новая игра», 
- «выбор цвета фона», <!-- JColorChooser.showDialog(frame, ....) 
- «выбор цвета рамки выделения», 
- «справка».
Первые три пункта должны быть также доступны через контекстное меню игрового поля.

4. День города Киев отмечают в последнюю субботу мая. Напишите программу, которая может определить точную дату этого
праздника для любого введенного года.

Последнее изменение: Четверг, 28 Май 2015, 04:04